6條人命 800人被捕 50人暴動罪 仲有昏迷緊 失去眼睛 但你去Follow狗乸

太多悲慘事件, 元朗荃灣黑夜, 多到打唔晒.
年輕人血氣方剛 精力旺盛, 睇J圖同打個靚J 人之常情,
但你地去J隻狗乸, 對唔對得住依班手足(6條人命 800人被捕 50人暴動罪 腦出血昏迷 失去眼睛少女)
廢話唔講咁多啦 咁撚多靚女/AV 點解都要Follow隻狗乸? 谷精上腦傻撚左?
自問80後每次都出錢出力, 但見到果2萬幾Follower, 真係幾心灰, 一隻假波狗乸就可以有咁大威力. 對家笑撚緊你地啦.

你可以祈禱。✅
你可以做鍵盤戰士。✅
你可以做文宣。✅
你可以做翻譯。✅
你可以不停手動傳。✅
你可以簽哂九百幾份聯署。✅
你可以每15分鐘report 啲仆街pages 同fake news.✅
你可以去坐機場。✅
你可以為下次全港大罷工做定準備。✅
你可以取消哂啲中資戶口。✅
你可以唔幫襯中資。✅
你可以唔幫襯盲挺港共嘅舖頭。✅
你可以唔消費。✅
你可以㩒晒啲錢出呢，買晒外幣。✅
你可以將mpf 啲大中華同香港基金轉走晒佢。✅
你可以周圍捐款。✅
你可以學定自衛術練定短跑準備行前一步。✅
你可以教育你既下一代要分是非黑白。✅
你可以將自己變成流動連儂牆✅
你可以罷課✅

借位一推：

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救（一）：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

【教學】自己文宣自己整（二）：喺 video 上/下面加字，用 Keynote / Powerpoint 就做到

推，星期六搭車入機場

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[長期置頂] 重組荃灣斬人事件, 警黑合作2.0

[緊急置頂] 荃灣斬人文宣圖

[整合] 葉虎門資料整合

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

[突發]鴨記cctv流出

［整合］暫時已知荃灣藍衫

暗黑兵法2.0 街坊屌走黑警

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

推！！

push

推

推！爭氣！

狗閪都屌
人獸交呀？

成班青頭未見過波咁 戇鳩
人地指撚住你班狗公黎笑呀

五大訴求缺一不可

絕對同意, 好似顛撚左咁.
射完精, 再上路啦

真係痴撚線香港人
咁都like得落
又話同黑警一世唔和好

五大訴求 缺一不可

[公投][集思廣益]死線+升級

推，真係餓的話， 不如大家去ig search "cjd" 之後會彈一堆呢間夜店的dancer, 好多都好正的！

其實隻狗閪有咩好討論
成班未見過波咩

狗婆黑警死全家

Follow狗婆既人對唔對得住班兄弟

一齊落雨行足全日 大家風雨同路

竟然為隻狗婆洗post

我幫你屌哂佢地老母

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌 講兩下咪算囉，仲要follow 隻假波整容狗乸

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士

未見過大波狗犬咩,小小野就吸哂d post啦,頂你！

嗰d follow狗乸嘅死狗公
我屌哂你地老母

要J都唔好J對家啦各位年輕人,
人地打到我地仆街,又告咁多罪,醒下啦

其實你地有冇諗過可能有2萬都係藍絲follow

寧願佢地係藍絲 都唔想見到自己人咁撚樣

Set Deadline 味？ 唔Set行黎做乜？ 屌你老母23/8 2359deadline

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士

要乙睩睇波，睇AV啦，on99

推啊！！！
鬆懈會死人架！！！
想屌狗乸既死撚開啦！
你地望下自己啦 成隻厹甘啊！

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士！！！！！！

狗乸都啱 痴撚咗線?

Follow既仆街 自己諗下點對得住佢地

死線 死線 死線
全面升級 全面升級
玩撚完狗乸未

推 堅持好重要

講得好

Keep 撚住個勢呀，吊佢老味！

手足齊上齊落，唔好睇狗乸

屌，連登真係好撚廢，大波就狗都要睇。我想講follow左嘅人對唔住我地所有義士！！！！

一邊笑人狗 你就係狗公呀

屌你老味而家followers已到27k 有人性既唔該即刻unfollow

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

各位唔好中計被分化
Followers以呢個速度增長
都幾肯定係買粉
大家唔好比佢分化
快手檢舉佢
否則我地會輸得好7

連登仔平時乜女都話唔正.
竟然J 條咁樣衰既中女.

咁多女唔J去J狗乸

有大波妹即刻唔記得爆眼，中彈燒傷做手術，30幾個係狗屋被打到骨折，狗屋被打到腦出血既義士

睇到好撚嬲

J夠未 ？
堅嬲

無follow

大家都抗爭咗兩個半月
堅定不移嘅心唔通都比唔上狗乸嘅假圖？
各位唔再自亂陣腳！

寧J醜 不J敵

Push

這就是連登仔
香港既棟樑

知唔知FOLLOW完 J撚完
班狗已經用IG資料起緊你地底?

咁我寧願唔J 算

整容西都咁大影響力
連仔真垃圾

sorry 我冇mon post. 其實講緊邊位

飯可以唔食 J點都要打

Follow嗰D都On99
未見過大波人妖？

醒下啦精蟲上腦！

老實講 琴日應該有嘅人數 但我見唔到贏咗啲乜

我係到發誓 一J狗女即性無能

如有呢種意志既手足 一齊推

對 其實好多野可以做
都唔係要用大家好多時間
開個TWITTER 又可以
FB SHARE又可以
分享圖片

唔好乜都唔做 因為五大訴求 無一樣你得到呀！！！

真心好撚嬲

,

睇路啦 ON99 FOLLOW人地
平時D女一見無啦啦咁多FOLLOW就PRIVATE左啦
依隻狗乸擺明等你地FOLLOW 再慢慢起底拉你地,

Anger

仲要follow條元朗用加料棍打爆義士頭既速龍

推
見到ig 有人早幾日post完文宣圖
轉過頭follow黑警 好撚嬲

繼續抗爭

822 823 824 825

真係好樣衰香港男人

樣又假 波又假
富士56百都搞掂 有咩好睇

五大訴求 缺一不可

真係痴撚線
好似前世未撚見過雞咁

對唔對得住一班犧牲咗既義士啊！？？？？

會唔會有好多followers都係藍絲咋？

咪就係！枉日本都有明星支持我哋！但大事大非下，你竟然J狗乸都唔J返日本女優？！啲崇日撚去晒邊

火都黎, 你班咩人黎架....

黑警笑到最後

721 811

有無咩証據顯示係我地呢邊既人 follow?

因果由國
容港治己
義憤民誠

推，屌你老母成班好似前世未見過女咁

咁撚大個人係咪未撚見過波啊 狗都好follow

我地要贏

真係要屌柒哂班厹公
一見大波就即刻follow得嘅我諗份人都冇咩原則可言

J黑警果啲人係咪痴撚線

推上熱門

歷史幾多大仗 幾多戰役都係衰係美人計身上

其實係未黑警自己follow返

利申 無fol

已經800...

推
屌佢老味班淫9連登仔真係影衰香港男人

毋忘721 811 毋忘所有義士

辛苦巴打講咁多

follow 狗閪 可恥

咪就係
咁膚淺

大波可恥！

推721811

點對得住d手足！！

文宣做晒野無人簽個BNO4萬5停左幾日

721 81

叫連仔搞搞佢啦

真係用69嚟諗嘢

勁喎呢張相

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

成撚日嗌文宣
真係有文宣嗰陣又唔撚推post

連登仔咁易比人帶風向
呢場運動完左 大把前線靚女添啦
做咩一個又膠又柒又樣衰既推咁多個熱門？
狗也不屌.gif
五大訴求 缺一不可！！！

----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

講得岩
我理解大家
但請唔好忘記我地既手足

推推推

爭氣啦香港人

721

真係痴撚線

食屎啦，港豬

連登咁多狗公 一條大波妹搞掂啦

見到隻假波雞就想嘔
大家可唔可以爭氣d呀屌

follow者祝一世冇女

五大訴求
缺一不可

推返啲有用嘅post呀

仲有好多好多活動要香港人幫手

色字頭上 一把刀，五大訴求啊

好撚可憐

支持

成班連登仔on撚9,推撚埋d垃圾po，去睇av要波有波要樣有樣啦屌你老母

毋忘初衷

成班狗公follow狗乸 都啱嘅都係狗

連登仔果然本性難移，淨係識用下體諗野，班黑警依家慢慢響ig起你地底指撚住你地班連登廢青瘋狂恥笑，比人拉撚哂都唔抵可憐

冇follow過
follow左既快unfollow贖罪

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

推呀

推！
果隻咁既公廁雞
都唔知比幾多黑警屌過
好心你地咪J啦

dun make stupid people famous

用真身follow嘅人小心d喇，無啦啦咁好益你哋

你班仆街比D矜持啦！

唔好去返人之前 ，我地真係好唔容易先行到依一步，一放棄香港好會冇左

推一推

麻煩大家post以下嘅嘢去ig fb Twitter 或WhatsApp 或貼posters

仲有

連登仔比班狗笑緊

屌你地班仆街，打丁搵av唔得既，係咪唔可以控制下自己

請立即unfollow kkkk10111

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

J護士
J狗

推呀 推爆你老母呀

推, 6條人命, 兩隻眼, 無數咁多鮮血門牙疤痕!!!

推啊屌

無眼睇

成班狗公痴撚線

p push

前世未見過女人咩狗乸黎架

咁撚樣衰有咩好j呀

未見過波

PUSH

推！

推 focus返政治訴求 同黎緊既示威活動啦 屌

真攬炒，全球反中
No MADE IN CHINA
No Chinese immigrants

香港人清醒啦

呢啲po就得咁少人睇 隻狗乸就boom一聲萬幾followers

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

心水清

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

721 811!

其實有無諗過係班mon post 狗去follow
結果你班友自己友屌自己友
班狗偷笑緊

Push,熱門全部講狗乸，屌撚晒成班咸濕仔

感激ching

某d人講到自己好有風骨，一見波就狗衝

係ig見到d識既人follow，心諗前世係咪有見過大波，仲要唔係特別靚

推啊屌
革命尚未成功啊！！五大訴求一個都冇回應過

係J都唔好J狗閪
J左點對得住班手足

屌曬你地老母

推 還好我是基的

可唔可以唔好再講隻狗乸？
唔想再比focus佢！！！
依家熱門post全部都係同隻狗乸有關！！！！

唔好再J條狗閪啦
醒啦！唔好再打飛機啦

灰心
推翻啲重要嘢好過

你地要丁 都丁國泰空姐啦屌

絕對正確

香港男人真係廢物
老既就娶大陸女人
你地同D廢老有咩分別

成班垃圾

唔可以比人轉移視線

有咩所謂
拉人鏈俾公安走都係咁樣啦

仲有成堆波圖

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

五大訴求 照舊 繼續缺一不可
但狗乸都可以照diu 😂😂

警察OT 狗乸3P😂😂😂

乖啦大家，丁返架妹算啦

幫手簽簽

821 元朗國西鐵站 默站

今日大家休息左，聽日請做返應該做的事

Pish

Reddit Twitter 等緊你地呀妖

屌又睇多次 睇到我手腳好痛 但幫你推

823 各區人鏈

五大訴求 缺一不可

成班on9仔，同我unfollow返再上路，同路人再on9都唔割蓆，下次唔好再犯

原來每人派隻雞就收貨 我明了

北京现在最需要什么？

示威者暴力

612
721
811

五大訴求！

缺一不可！

人頭豬腦

分分鐘係啲水軍自己去follow推數，唔好中伏啊

藍絲/中立派

推 服撚左班咸濕仔

講得好呀！你地咁對唔對得住連仔！

［人手置頂］課金連登！

推
我地未贏
冇完勝過
hocc收聲啦你老母
好彩身邊冇仔仔follow
大家加油
光復香港
時代革命

好撚認同，睇到個差婆d留言，成班護主犬好撚嬲

見到出黎抗爭既fd follow左果下真係心淡

班撚屌因為對波即刻轉移晒焦點
果然係用撚思考既生物

推 打完仗啦咩 要J 都唔係J 狗呀

俾我就由鳩佢啦 唸都唔唸就follow 唔係自己攞黎係咩 到時唔好怪冇人幫 係根本就幫唔到

呢d人真係屌到費事，用下體諗嘢

今次證明香港地真係有好多狗公

成班都on l 99 精蟲上腦都唔係呢個時候啦

唔該飛機收埋打

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

你班毒L,有個波就殺你父母都唔介意?原則同理念比狗食左呀?

五大訴求，缺一不可！

尋晚真係嬲到爆炸
大家辛苦咗成日得到過百萬人遊行既新聞素材
最要人做文宣既時候
你哋班狗公居然集體係度J個女警！

中美人計都算你哋居然中大媽計
當我哋啲絲打死既！
你哋點對得住係醫院同拘離所既手足！

醒吓啊喂！

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

推正經post

tui

唔明好咩好睇

自己一直深信心靚自然人靚，所以發夢上街嘅女仔
我已經當妳吔喺我嘅女神，非妳吔不娶

大是大非前，色就唔該收起啦

an eye for an eye

無follow 過亦唔會follow

咪再貼 好想嘔

各位絲打，教下連登仔咩叫好波，咩叫正，我見到自行送頭有D暈

黑警開OT 老婆玩3P

真心想知咩心態

821 721事件元朗站靜坐
822中學生集會
823人鏈
824觀塘遊行&機場
825荃葵青遊行

爭氣啦

真係要屌㭍你班狗公，六條人命，五十人暴動罪，一隻眼，精蟲上腦吾L記哂

邊6條人命呢？唔記得咗

推 醒下啦手足

而家仲要行架，仲未完架，成大業之後點J都得，而家未係時候

吊你哋啦
拜到時一隻雞扮差人引尻你哋

爭氣d LA 你班pk

我愛拜山港女 臭狗乸狗也不屌

狗也不屌

推。

推啦，狗乸都J，真心醒下啦柒頭皮

唔好咁冇記性好冇一有狗乸就沖

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

幫推

推呀屌 錫春袋都唔割 但再follow狗乸真係割

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

721 728 805 811 818
一個訴求都未回應到，係度j隻狗？
我地咁辛苦兩個幾月為咩
係為呢隻狗咩？
大家請你地集中翻係五大訴求上面，咁辛苦行到呢步，為咗隻雞真係願意放棄晒？
有無諗過700幾位手足
有無諗過，係天上睇住我地既6位手足

ok, sorry

612

811

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

推呀

612 721 811

好撚失望

你班死淫蟲對唔對得住死咗嘅義士同冇了隻眼嘅老師同急救員呀

場仗未打完嫁！！！歸位啦

睇唔緊要 當佢係四腳動物睇就ok

知唔知狗點睇你哋 搵隻狗乸露吓對波就投撚晒降 仲話反送中 搵條大波妹做特首你哋一國一制都肯

唔推唔得

推

網上面咁多免費嘅色情材料畀大家j
但你哋竟然走去follow一個黑警
個波仲要唔知係咪真嘅， 但肯定有番咁上下年紀

屌你老母，你班仆街有冇搞撚錯呀

真係好嬲，屌你老母爭氣d啦

我推爆佢 咪中黑警計丫

大家夠啦

班精蟲仔值唔值得有民主

push push push

完全唔明點解有人follow個呀姐樣仲要係狗乸
分分鐘假波添 希望係班狗自己做勢做新聞
如果有人follow咗 好心快手unfollow啦
ig咁多女放J圖 各國佳麗都有 你係要J個狗乸???

講番正經野 你地尋日就識屌人將遊行嘉年華化
你地follow隻狗乸膠化成場運動咪仲抵屌
話就話留言去打擊隻狗乸 但隻狗乸開得public仲要過咁耐都唔del ig
就知佢唔撚驚啦 仲可能係一個局
好似有啲手足開post咁講 佢地偷左你地ig ac既資料....

點都好 咪撚再提隻狗乸喇
咪比佢上到位

Push
She’s so ugly
Don’t make stupid people famous

pish

lush

連登仔廢㗎
自己主場都俾人洗晒版

睇av 好過睇狗毑

瞓醒聽日好歸位喇

臭雞

真係唔明 大把女有得j

共產黨真係恐怖 無處不在 死人放火就金腰帶🤬🤬🤬🤬

睇下都算 咪咁撚on9走去follow呀

Tui

咁都j因住陽萎
天有眼呀手足們

仲要係整容嬸打假波 連登仔搞咩

醒下啦真係想丁正經睇套av之後就做返正經嘢...唉

同意
過埋今日就咪再提呢隻狗啦

香港人可唔可以唔好鬆懈呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

狗你地都j得落我屌晒你地老母
點對得住俾人拉嘅義士

推，727腦出血義士仲未醒返

有9個unlike = 死狗公

再提大波狗乸 就係鬼 分化撚

做野啦 仲精蟲上腦

推
前世未見過波咩?

唔follow都睇到，你地follow做乜

唉 12點後咪再提啦 再怪責佢地都冇用 打到黎先算

721
811

We will never forget

？

全世界同我入黎！823到賣港城一日遊！

推返正經po

睇完就算大家
冇必要做狗公

啱呀 有冇咁谷精上腦呀仆街 爭氣少少得唔得？？？

唔支持捉鬼
不過今次支持你

歸位

知錯能改呀手足

係人就即刻同我unfollow

當笑話睇完咪算

仆街仲要講成晚

真心嬲

推 不要忘記

真係好撚想割呀你老母
成班仆街仔搞禍場運動

五大訴求 缺一不可！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

J完好繼續啦

屌你老母睇波大撚把
唔該你地唔好再睇D畜生

睇波上this av啦
用撚諗野嫁？

大家仲記唔記得啲狗點對我地？

唉死狗公

咁都無200000個簽名？

可唔可以無限正評呢個post

推爆

又J大波又睇個巴打裸跑

feel到嘉年華完場了

眼

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

不配做男人

繼續推

兒登

連壹傳媒都笑柒連登啦
因為隻狗乸洗走哂反送中post
快啲同我清醒番

五大訴求

仲睇裸跑 唉

缺一不可

回覆速度太快了，請稍候再試

不忘6義士

仲有被狗奪去眼睛既女仔

快啲清醒番

狗乸永遠唔係女神

唔好再j

唔好再理條狗乸啦

打緊扙啊！

屌得岩

反送中啊！

推 我屌撚柒你班仆街

Push push push

雙普選啊

救義士取消暴動定性

反而大波差婆用完又用j完又j霸兩日熱門post仲要一夜之間多左27k連登仔排隊J完美模糊哂五大訴求

你地同我清醒番

唔好比妖女迷惑

平時呢d質素貼出黎都俾人屌
而家連狗都j
屌你老母大家好耐冇見過女人？

做番正經野！！！！！！

即刻同我unfollow狗乸

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

醒喇

唔好花咁多心機落幾多follower 喇 follow得都未必係手足 又或者想做臥底mon post 知己知彼呀嘛

知道人類係視覺動物
但大家唔好忘記五大訴求好唔好

咪就係 叫衝就5毛
唔散水又鬼
但原來掛住返屋企j ig

行動 戰術 文宣 一律推爆 屌你老母睇乜柒ig條八婆

真
之前護士pepe 又洗一日po
而家又大波犬洗左兩日po
今日又裸跑洗成晚po

諗返個女仔無左隻眼，太古比人打靶，葵涌室內放毒氣，全部只係一個星期前既事，但好似已經唔擺係心上面，出面熱門無823鏈，無824 825 觀塘 荃葵青，當真手足為左場運動付出左絕大代價，我地係到做緊咩，唔該大家返黎，場運動連小小勝利都講唔上，林鄭就係最想睇到你地開開心心去玩，慢慢淡化場運動

721 721 721

眼呀

推呀 唔好停

佢個ig4月定5月先開...唔覺有伏咩

返黎喇咁多位

推啊！！！！

P牌仔叫大師兄姐們歸位唔該!

up

721 發生咩事

Push!

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

已割

連登仔智力真心低下 港豬
做正經野好過啦 最唔實用都係睇下找數live調制下而唔係睇垃圾狗女

前生未見過女人咩屌晒你地老母
比啲骨氣得閒發下夢 大把有良知嘅港女仲靚啊

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

823 死線

屌晒你班狗公

開始twitter戰線呀 唔夠香港人呀

跪求大家盡做

推返正經野

推啊

竟然對敵人投懷送抱 垃撚圾

推
光復香港 時代革命
鍵盤戰士 盡自己能力
第時集中營個個唔可以係我

Tui
You can do something

無忘811

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

612 751 805 811

大家自行回歸戰線，鳩痕嘅請上pornhub/thisav 等網站

個腦有問題

心聲,我連隻狗乸既ig都無search過黎睇
咁多義士犧牲 仲有mood去攞敵人黎J
照咁睇再出多幾個呢類大波狗乸 我相信好快就可以挽回警狗形象
我唔知呢個係唔係陰謀，如果係既中共真係好成功，一對過期既奶就可以收賣你班人，忘記曬五大訴求，忘記曬呢兩個月流過既血同汗

612 721 811

血債血償

其實點解有人follow一定係連登仔做？
就算係連登仔做點解就唔可以係藍絲mon post狗做？
根本fc唔到係咩人follow就一定要入哂示威者數再開post屌鳩佢地，你地每開一個呢啲post就又多左一個行動post沉落去
然後對家又可以開個post屌返你地屌佢地
咁有用post又再沉底
咁樣唔係先係真正outfocus咩
你與其開post不如開返啲行動post啦
如果呢個係對家分化策略，咁你地就真係食到應

利申:無睇過狗既ig都無興趣

勇武派唔係拉咗就係傷晒
加上左膠空群出動
呢場運動已經玩完

Follow隻狗嘅人都唔知乜撚野心態 係j都唔係j隻狗啦
國難當前仲諗撚住呢啲野 我真係恭喜你阿

你推

p

823人鏈 824觀塘 入機場 825荃葵青 831 中聯辦

唔好比無聊野分散視線

光復香港 時代革命

唉，連登不廢

推丫 仲未完架 大家加油

推
光復香港

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

連登仔到頭嚟都係狗 精蟲上腦

割蓆啊,狗都J

我冇follow

推
正on9

不分化 不割蓆

大波你咪又係屌唔到
果頭話同黑警過唔去
呢頭一對假奶就打哂飛機
各位手足，我地個夢仲未醒㗎
五大訴求！缺一不可！

又狗乸又裸跑
輕鬆完好focus返
香港人 assemble！

J狗乸 會爛袋
J一爛十

你地班厹咪用下體諗野喇

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，
我們一直以來的信念，一定要堅持下去。

記返起呀 香港人

岩呀，唔好當手足係condom

已UN FOLLOW

仲要係MADAM
我寧願要發夢絲打

未睇過女咩，條豬西又老又假波
屌你班撚樣，5大訴求阿
咁快唔記得

推 大家專心啲啦好冇

唔完美，難接受，請立即改善

對方而家笑緊我哋有幾咸濕

點解要成日咬住係我地巴follow 屌

咪再提咪再去留意個乜q ig啦
成個世界又有mon post狗又有中立撚藍絲強，
Follow數係咁入晒手足數係咩玩法？
推返啲有用post

Ig開都無開黎睇

厹可恥

鬼迷心竅

屌那星咁樣衰你班仆街仔都鍾意

成班垃圾假奶老狗乸都講兩晚，共狗真係多撚謝你

823 824 825

好實用！
希望班細路J完可以重回正軌！
五大訢求 缺一不可

俾狗大追捕緊喇，我地唔停得

屌班狗公老母

P牌仔求呃推

如果10月1日可以有個全球性既示威……

特別自己另一半都有follow真係好撚蠢

全部人同我讀一次標題
同我反省呀！！！屌你老母！

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

推啊！！屌你老母！！勿忘手足！！

仲同班狗玩 真係抵你一世被狗屌

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

老女人不了

p仔無野講

場仗啱啱先開始，唔好咁快放鬆好唔好

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

眼 頸 手 手腳筋 一係槍傷 一係斬傷

香港人唔知做乜要FOLLOW狗乸
自動送頭

光復香港

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

抹乾精液，重新上路。

屌 場仗未打完嫁！！！！推返有用既野上熱門啊！！！！！

follow狗乸正on9

有巴絲比人斬呀 仲掛住打j
屌你老母！！！

好J唔J，J件假波整容老雞，想搵大波靚樣後生睇AV。
將來犬搵幾隻支那北姑雞搞掂，子彈都唔使射。

冇follow過。

pish...咸濕仔散開

真心戇鳩
未撚見過大波妹咩？
咁撚多大波妹ig
Follow少一個得唔得
醒喇手足
狗毑嚟㗎咋

其實唔係好明，點解公廁都可以咁多人J？幫推

波係大但樣真係唔掂......

啱呀 follow果啲對得住烈士？

823

唔好話呀黑心，個女警明知有咁多傳媒影住都着成咁，ig又唔較private，擺明係搵機會上位啦

其實點解一定係自己人follow？唔俾係黑警，藍絲，愛國5毛？

送班狗公入冊都無所謂
垃撚晒
唔記得晒有幾多人被警狗施暴

成班狗公

用美人計可以令大家咸到喪失理智，乞警見咁成功可能陸續有來，用人肉來擾亂敵方成本又低

就算天下太平時都唔會follow 呢啲差婆啦
又唔係靚
而家咁既時勢仲要做埋啲咁on9 既野

香港人